東京羽田機場到池袋一問

小弟聽晚23:20分先係羽田機場落機
仲要等行李！
請問我趕得切坐火車出濱松町再轉jr嗎？
如果趕唔切 係咪就要坐利木津巴士去池袋？

因為我間酒店係板橋站既
我有諗過如果趕唔到jr 坐利木津就只能係池袋東出口到落車
咁到時可能行上去板橋站到酒店或者坐的士

有冇有經驗既巴絲打有更好既方法
有既 比d意見細路 萬分感謝

試過搭呢班機，一直狗衝行再入國通道，無行李拎
先趕得切尾二嗰班京急
觀光入境應該無乜可能趕到
池袋東口搭的士去板橋站大概1000yen
利木津深夜巴士2000yen
除非間酒店無得改
計落不如第一晚住羽田附近啲酒店

冇寄艙冇delay係趕得切既
等埋行李就唔知喇

仲要求神拜佛唔好delay

真係趕唔到就去附近天然島沖個涼，瞓幾個鐘好過

電車尾班車

我遲D會去,BOOK左羽田附近間JAL酒店訓一晚算

巴打你呢個app叫咩名？

乘換案內
有幾個版本 Yahoo果個好似最好 可以自動轉日文漢字
日本全部交通都可以靠佢

thx 好有用

咁多位巴絲打
我好好彩趕到尾二班單軌

0:16 浜松町 → 京浜東北線 → 0:53 赤羽 1:03 → 1:08 板橋

恭喜